有冇同過大過自己好多既女人一齊

岩岩識左個 34 離左婚 有個女
個樣好索 似廿幾
我就26 但我呃佢話我30歲 費時差太遠
傾左幾日計幾岩傾
出到黎佢即刻話我太細個 似中學生唔岩feel
我以爲女人淨係會嫌人老 估唔到
唔通想搵個姐姐錫吓都咁難

小弟都試過⋯
當年我23，佢32

點識架🚬

同公司，佢帶住個仔⋯
一齊左6年

係咪又係睇落似廿幾個d 好難抗拒

歐陽震華

係啦巴打
但我真係愛佢，非玩

我依個似楊卓娜

我個個似竹內結子

Why散

條路難行，家人反對

可唔可以唔理屋企人 如果真心愛

我！

22歲溝29歲

而家30歲。已娶左佢做老婆幾年

欣賞你

有咩心得識大過自己幾年既女人？

如果真係愛，年紀相差大又有咩所謂呢
最緊要大家同步到姐

七年唔算好多

識左個大3年嘅，有好感但佢唔鐘意啲細過自己